GME 137

生不如死

放下先，放係度唔睇由佢

點解好似個個都覺得reddit呃人,笑人信左wsb
一開始其實由$20開始上個勢都好好
明明係佢突然禁止/限制買賣,攪到D人估佢唔到不知所措個情況先急劇變化到咁

比SEC加大戶咁左右手一齊壓
其實真係幾得人驚

話說耶撚已經見完班仆街REGULATOR

講左幾句官腔
即係無事會發生

我衰貪心...好慘...T 左20次賺既錢, 就因為170 入左小小SH, 而加輸返一半 諗住SH 埋落去, 反正都係用賺既錢玩, 但好唔甘心

都跌到咁，放黎得番咁少
SH

作為少數喺GME賺到錢既
EVEN賺咗一大筆，我都倒輸咗唔少 25%

有冇人仲hold緊？

💎✋🏻

已經當左drop to zero
本身正股profit黎，冇嘢好輸

社工可以唔洗理我

豬左差唔多60%
尋日PUT 對沖又早放左

覺得個蓋已經俾shorter 冚左啦
除非有大戶操作抬高個價
散戶SH 都唔會再有SS

條氣好撚唔順
但都係無計

帳面輸區30k usd
其實入得黎就預左all or nothing
而加仲未nothing 仲係acceptable range 內
既然仲未nothing 咁唯有繼續hold啦

呢一舖可能會輸我一年左右青春
當我70歲命 而加只係變左69

有乜好驚？

共勉之

我唔覺得wsb呃人
係大戶黑箱作業姐
你地啲圖都有話 球證乜乜乜都係我嘅人

agree

我豬緊90K USD
上年一半profit
Citadel 隻支那豬, 我DLLM

走撚哂

依個位其實入唔入得過？？

一蚊都係錢
唔好因為錢少就去做錯既決定

如果呃人都唔係wsb 本身就係圍爐subreddit
俾啲mainstream media 因為呢件事先炒紅左就係大罪人？

同一班人黎 點會有事

算啦 電影就話有奇蹟
電影始終係電影

最少冇好似你咁選擇做仆街 我心安理得

有冇人知reddit同wsb宜家情況如何 係咪仲SH緊

默默地hold 本身個本都唔高
還好啦

講真如果唔係mainstream media炒紅到街知巷聞 未入會橫手造市造得咁難睇

心血少d都出事 唉

冇你咁富貴呀

不過仲有啲骨氣
跌低就企番起身

i hate this stock

Reddit 好多人認輸了

淡倉可能真係場外走曬

Reddit走左大半啦

手揸2股仍然SH
同意樓上今次係黑哨
會繼續💎✋🏻

如果真係認為對家出術
理性啲係應該收錢走人
反而320個段
好多人以為有大戶幫所以心雄左

好多人拎哂退休金黎炒
好多人破產

佢地仲整緊meme，SH緊，個個等緊9 Feb

可以入1股體驗下蝕錢既樂趣

仲有得跌 但可以入少少

依家仲有冇限購？

無計, 拳頭唔夠人大
狗又唔夠人狗
呢兩年我開始明白
做好人係無用架

S3, 我DKLM 啦

我
3@300 已經預咗total loss

盤前四十幾蚊，應該係底啦，我覺得，雖然係幾蚊升上黎

1 股唔會限啦
但係如果係學生
就量力而為啦

robinhood解封
即係covered
買put啦

無用都係做
因為係阿媽教落

起碼落到15－20 先會停

我220買左70股，345賣哂，覺得依家個價太低，有望炒返上去，都係估估下，但我唔知依家係唔係仲限購緊

係..不過當局者迷
有幾多個可以咁冷靜同理性

首先你要知DFV都走埋
你而家唔係唔買得，買佢既LP囉

你有冇睇過LP宜家賣緊幾貴

2月19 ，20蚊LP 1.640

confirm左佢走左咩

呢幾日條日線係一條大鈄線
就係話俾你知, 彈都唔俾你彈

操盤條友捉心理真係好虐待人

DFV 有排都未到成本價
咁冇義氣

300蚊有8股

今日港股贏返晒 擺到下世算

LP唔好過夜咪得 食波幅

佢話今日最後一日post 驚sec咬佢
不過你講佢都唔準 佢20蚊走都仲大把margin

比人咁水左一野佢地都元氣大傷
你當班人好富有咩
又賭得大,真係好傷
有人仲欠債,點堅持到
早期個d就真係發左

佢唔可以公開講走佬架

依家佢已經要RISK 俾SEC 拉
講真, 佢算有義氣
320個陣無走, 真係想CARRY 大家

backoff daily updates for now姐

等錢洗咪放
唔等錢洗起碼都等到10號 5am啦

仲hold緊

10號有咩特別

琴日夠有人話73係底
你諗你

仲揸住128股 另外20k美金已落袋 雖然係賺少咗 不過我過得好好 社工們可以唔洗理我

10號一定係200－300％空倉
我幾肯定200－300蚊個陣佢地加左好多倉

Hold緊

係呀 輸左囉

其實個SI 係點已經唔重要
因為HF 已經高位建左倉Short 落去
個價唔升過佢建倉個價, 係無可能SS

除非其實有大戶密密收緊貨
要夾返上去
但呢D 真係唔識睇

我233入，71走，知道大勢已去，
祝你好運

yolo
呢句野明明應該係叫人小心先岩
我有幾條命我先會拿一條命去賭囉
我有兩條命或者先會諗下玩俄佬個d 係高空做體操

即係如果數字出黎係高
啲人會瘋狂入返貨 再夾多次？

如果係低 即係玩撚完？

9號又做乜能野？

簡單一句
Be water, my friend

身邊原本冇玩既人反而呢家入場

講經咩
淡氣都冇左
你幾時見炒完既老千股咁快又有
淡氣一過左關注度都爭好遠,又有咩氣一齊炒呀
呢隻不嬲都高架啦si, 9月個時唔係都過百,接近百?
到時又過百又點,根本同以前一樣

我仲sh緊 不過見啲人講野一日低過一日咁就想喊

肯撚定係好高
呢幾日都係狂SHORT 落去

見有人70又入場
即輸20
屌呢d 咪估底啦
反而個勢向下short埋一份就差唔多

係呀 所以等啦
高既話實升番

點解

同埋睇下呢篇, 大約係講點解上星期一SI 好似低左咁多
基本上係HF 同market maker 夾埋撚尻我地

官方short interest

Ching走左未

yes

大勢已去呢句真係最適合
市場都已經關注其他股啦,仲理西你咩
而家已經淡
去到9號?
仲有冇人理

最少知你會理
冇入都咁關注真係得你地社工

負成本》280》180》130》80
半年profit allin or nothing

由d卷商禁買果刻開始，散戶已經比d機構禁住來打。
就算一開始d沽空機構係驚到瀬屎，宜家佢地拖時間打消耗戰其實好多散戶都頂唔順。成個星期比佢地壓價折磨心裡。佢地機構就上下一條心，成team人自知自己做緊咩，掌握左所有消息。

散戶呢邊就兩邊意見，消息唔流通，被各種資訊同輿論攻擊。特別係連登大量負面消息，仲踩你幾十腳。好多人本身壯志都比佢地打沉啦，淡友踩完你再買返d option仲有賺。

無論結果最後係點，希望大家透過呢段歷史都知道權貴都幾咁黑暗，黑箱作業，fake news 引以為鑑啦

好 都係等多四日

個official si% 係咩機構負責出？

所以不嬲都話今次係賭博 all or nothing 賭佢地平唔平到倉 唔係炒股 所以入場前三思 量力而為

仲開po托咩，提我豬咗幾多呀？？

其實係咪幻想有人同自己對抗
就可以令自己心理堅強啲？

未

今晚會
跌破20
回升100

手上有貨既你地會
繼續sh
止蝕啦 留番幾個錢過年

我開始明白點解漫畫咁多角色都想毀滅人類了

少左一年玩玩食食屌西 慘

睇黎你都會關注到9號啵

都洗晒橫手 9號report 都可以係假
準備今日真係走啦 我心身受損晒

我記得你個倉都幾大
但都係回頭是岸啦
利申走左即刻買其他股回血

沽空機構一日左手交右手 繼續等佢揭底牌

估今日跌剩幾多
20蚊

你350入....

真心唔明
明明係星期四出橫手 突然逆轉
果然天下烏鴉一樣黑

四百幾入咗五股冇打算放
目前生活冇咩影響 各位有心
寧願放喺個倉度 警惕自己
睇好緊下隻股 SOS
希望唔好又做燈神

唔買啦 DKLM
我去買DOGE COIN 算

想一齊沽空

佢成本四十萬港紙

以為佢會磨住60 完場 起身見到49
已經輸到傻左冇set 到止蝕 唉
依家走都仲有3皮hkd 可以去食下野 staycation 買部新iphone 當係療傷

仲等...發叔都死埋喇..

佢個日唔出橫手
一兩日內已經SS 左

收皮啦成個風潮就係佢帶起
知唔知佢本錢得六萬美金

HOLD 緊
輕鬆 本身就冇咩負擔

* 輸咗個去唔到嘅台灣旅行
到而家呢一刻都冇咩感覺

我有股借俾你
我地開間LIHKG HF 一齊沽

全部自己友仲點會ss 到

輸皮幾野算啦，當買個教訓

姐係你根本冇follow開件事
dfv成年前已經開始yolo

比你你夠唔夠膽？on9

點會唔知

賭錢都賭身家咁就抵你一世窮呀
由第一日開始買都已經預咗同過澳門冇分别

我覺得可以睇多幾日先 不過ching受唔住嘅話就算啦 加油

限制交易造市
夾埋傳媒放fake news
控制wsb帶風向轉場

入咗好多？
只可以講唔好信任何人
始終個掣係你決定㩒
一世人大把機會啦

This is the world we are living in

WSB打開口牌，對家吾玩殘你至奇。
利申，SH中。越低越溝。
歡迎淡狗笑鳩。
💎✌️🚀

睇多幾日就20 hf 跟本依家高位short 到recover 左 依個教訓話比自己聽投機係一瞬間 冇左就冇左 再呃自己落去都唔係辦法 其他sh 嘅巴打加油

搵到了 由nasdaq出

關咩事？

巴打好波
我都會留返小注

股票呢樣就係咁
㩒粒制可以賺幾倍
㩒粒制都可以輸身家
最緊要就唔好輸突

我都覺，真係唔好做好人

make your own rules

wsb個原意係無錯，不過自從唔比買，已經好難玩落去，之後星期一開始突然大戶沽埋一入走人，勁多大單賣，都唔知係咪星期六日佢地同機構講掂數，沽貨走人，得返散戶

佢可能都想走 走左一定比人告pump and dump

佢無得走 走左一定俾人告

永遠保留可加注既本錢。宜家好似玩緊雨中毅行者咁，捱落去，一齊贏啦

白宮插手 又出哂術仲邊有人夠薑玩

我都咁諗 做多大戶落左order一齊沽

所以淨係敢賣CALL

入得就預左total loss,買場波 過大海 幾個鐘就玩完啦，GME 玩到咁多日 仲要有本淨

講個笑話，打大鱷

沒計
輸橫手

真 星期六日唔知傾左D乜
不過我依然繼續向好觀望

So fucking true

大鱷對打就唔洗落閘放狗

不過依家出書拍戲都得 fat fat

Big Short續集 Big Hold

唔落閘放狗點樣氹班傻仔幫手沖高個股價接貨？
而家散戶起碼輸咗百億美金
你估邊個賺咗百億走

有冇人解釋下點解己經覺得END GAME 左
買得唔係預左SH?
買得唔係為左個奇蹟?

都唔明連登係度恥笑D乜
未完架WO DROP TO 20又點
我真係預左ALL OR NOTHING 架啦
成班懶醒咁看透世事

香港咁既環境 邊個唔想搵多D錢
買之前做好風險管理咪得
個撚個落井下石都唔知做乜9

ANYWAY SH緊既 我仲同緊你一齊
230@30 !

仲覺得限買阻住ss
如果唔限埋 ‘SS’上到1000再插返落嚟 到時變咗一大堆人xx@950 xx@800

如果你係管理層
會唔會宣佈回購股份?

係咪EARNING 之前唔可以做任何動作?

條友根本收咗大鱷錢

其實係好狗 你一限買已經冇左個升勢

我第一次睇自由市埸會關心散戶

散戶係要管的

原來走貨唔係向上炒派貨，要限購向下抄諗清楚再講啦

預左total lost果d不如直接捐比我

溫馨到係個心度屌左出黎

其實做多果啲機構依家等緊乜？
定一早夾埋夾我地啲散戶

350@100
係唔係SH埋今星期就可以攞得番哂啲錢

限購根本就係間公司因為免佣冇收入
所以靠高槓桿搵錢
如果繼續買到時候爆嘅唔係對沖基金係券商

乜鳩都唔識就衝出嚟話華爾街限購打散戶
就算衝出嚟第一個都應該係持股十幾percent嘅大型基金啦

你係抵撚死
乜都唔識又要衝入去
貪心的垃圾

Broker自己都要保護自己
講咗好多次結算中心要broker交多好多gme嘅保證金
啲broker做咩要同你地癲

佢話佢縮沙唔再UPDATE
背後點賣都得

你唔好睇唔開拉.

Big Short 續集 Big Short Squeeze

人哋講完你哋又唔信乜鳩都陰謀論
話咗係結算風險
因為要求佢哋增加30億保證金所以先要限購

你哋就fake news fake news

用自己錢現金買股 券商有咩風險 佢限埋買正股wo

一開市見d大單賣多到，之後即跌50%

你覺得仲會唔會升

可以sure嘅係佢一定唔會係走貨先 走貨嘅話應該係炒高然後直插 唔係妹下妹下咁 妹下妹下睇落係呃人放貨

自己睇人哋點講啦
不過我估你都話佢講大話係fake news架啦

斬8成倉等ss啦
果兩成ss成功到都回番本呀有凸啦
ss唔到都可以拎番d好過咩都沒
我琴日斬左了

畀你你會唔會一次過放貨呀？梗係妹下妹下慢慢放架啦
一下就大跌仲邊有傻仔接貨
你估同時間掛單嘅買盤好多？

正路今日係會回一回
但90蚊樓下

但係佢地呢幾日都唔正路

咁點解比賣？

港股，ipo全部用呢招妹到散戶早洩

真係好大機會聽日插穿30 我都有小小心動想買＄40 put

講到尾 呢個咪你地所謂嘅自由市場囉
有限制嘅啲人一早就唔玩啦
咁樣駛橫手 邊有得鬥
慘

對家太狗
利申 512 股

因為買要保證金
賣唔使

你個倉幾大呀而家

免佣係靠賣料比citadel ，所以老細就係今次空頭大戶

冷靜d抽出嚟睇，上星期已經SS咗，比當年vw 升得仲勁，只係比32857鬼迷心竅

感覺得返空頭既機構，原本同我地一齊夾空頭既大戶，星期一開始已經沽貨走人

可能冇諗過啲散心理素質差到咁 4日就收皮

我諗佢地上到300－400 建左好多沽倉／short call
宜家再推返個價落20蚊一來一回食晒你地囉
掃掂都洗左橫手 都唔差在明顯d咁做啦

我覺得佢停止交易都make sense d但限賣禁買 現金買正股又唔影響佢cash flow tesla每日成交百幾億 佢個間要既保證金都唔少la
根本講唔同

如果夾淡有大戶，開左電腦盤同對家玩啦

聽日你買到當你贏

走咗一段時間 局外人身份睇覺得未完全SS
如果羅賓漢冇做限制嘅話應該可以升上去

係結算機構針對GME交易要求加保證金
到時候一查睇下結算機構有冇要求過就知真定假

但VW都一個月啦

佢玩得限買，就知隻股冇運行，係d人心雄諗住升到1000，但依家個價就低過頭

點查？ sec都係佢既人
查條毛？

仲有無400 樓上hold 緊咁癲

賺到盤滿缽滿
send完封信之後DFV就開始出嚟鼓吹叫人買GME
佢比較似收大鱷錢多啲

老細頭上面個老頂好似喺中國人嚟
Rbh 同citadel都喺佢

所以可能本身prepare長期戰
估唔到一個禮拜就夠
citron同melvin今次真係傻仔 citadel就fatfat

成條華爾街團結一致？
做多嗰班大鱷會同做空嗰啲同謀合污？
你散戶都有做多做空啦

佢最大個客就係被夾個大戶，一年成20 億收入

好似要disclose 每隻股既保證金？

佢地short 正股
應該要short put 黎對沖
今日應該要殺返上去殺put

要put 等佢殺上去先

利申: 9 up , 唔識

citadel打個電話比yellen之後唔係就禁買啦咩

Agger

一般股只需要~2%既保證金
$GME 因為波動太大，DTCC raise 到100%保證金
呢樣野已經有無數巴打講過
不停重複又重複
仲有好多你哋而家堅持嘅奇怪理論其實都有人解釋過
唔知點解你哋選擇睇唔到
遇到任何現象都諗到啲陰謀論出嚟

收大鱷前一年半前開始yolo
ching睇黎你暗中都係信deepstate架啵

sh
一日唔到價都唔好走
目標價20

你堅唔識喎

正股現金交收，保乜證金？ 唔比人孖 唔比put 唔比人call 就得啦，禁乜撚正股

今次真係做淡好過做雞
all in唔知追唔追得返

選擇性失明姐。
Facts and data 唔理唔知睇唔到。陰謀論就信到十足十。

啱 我覺得citron melvin唔應該咁早走
blackrock增持都係陰毛論受害者
佢地如果有時光機聽呢幾日社工講就唔洗洩

T+2 解釋過N次 係結算保證金
Boker唔可以拎你d現金黎俾結算所保證金

我 3@491

1500股
-60%

條友係度洗地，明未

屌啊 均價幾多

而家all in啦 升返去70-80都搵返

Total loss都係一皮 好容易賺返 唔好唔開心

奇跡已經發生左 係你無把握到姐

我覺得仲有一個可能性 歡迎討論
Ss可能成事 因為對家平唔到倉 （成交量太少/場外既話又唔洗同你講 等你人踩人）

但ss一定要確保貨量足夠 唔會輕易出貨
Vw既成功其實只係對家差個3%平唔到

咁點解gme搞成咁 咁係因為散戶佔太多
我方大戶未能確定我方係咪能夠確切令對家平唔到
所以我方一直冇行動（/趁散戶離場吸貨

等既係下星期宣布對方既si 同時比對佢地手頭既貨
大戶想ss 都唔會靠散戶 佢地只會信自己

呢件事機會好微 不過我反正都就輸哂
點都sh到星期二再算

人性大考驗
堅定持有是一種態度

你係一邊炒慢慢引入接 邊會炒到上去先接 I mean嗰勢應該係升 佢而家妹住落邊有人會接 正常如果要放嘅話 不如扮ss引班傻散衝入黎

而家個價同drop to zero都分別唔大，唔差在繼續hold啦

巴打心水清
我早幾日講squeeze好有可能喺上星期二88上158已經發生咗 睇下嗰日成交量都估到
好多人都相信空頭到今日都未平到倉
星期二之後散戶不斷互相抬價玩音樂椅
Hedge fund唔識止蝕走咩

我覺得前日應該平左3xx d 高位倉
依家d 短倉應該9x 左右
佢唔平根本無貨沽

利申, 都係9up

你均價30同人地400蚊比
個種壓力完全無得比

唔好諗正路喇
沽空機構頭段係輸，到上星期尾打後贏曬

hold緊
唉屌唔撚驚！！

The history will remember us

富途 邪教tg group wsb大把老散溝
得閒彈一兩棍比希望你溝 然後慢慢派落去
哩幾日個圖一鳩樣

或者係唔係都破產 不如去盡佢 搏你地投降收翻都得 依幾日嗰交易量唔似平到倉 照翻尋晚嗰s3睇應該仲好高

佢地知道GME升唔番上去，所以唔會再入黎玩
可以參考下kodk，爆升完後，依家最多係有時炒下新聞升20%，但最終都係會落番

VW 個case 唔同
當年係buy 收購rumour
d 空頭睇死佢地收購唔到, 先short 爆佢

點知D 管理層想食返佢地

呢次全世界睇緊
唔知GME 管理層會唔會做野打空頭

趙乜撚

趙咩撚都係要聽雜總話架啦

人地就係因為識得走 所以無變成而家SH友咁

睇到reddit話robinhood解左購入限制
唔知係好定壞

止蝕 = 叛徒，五毛，大戶走狗，放棄手足

SH = 手足，真香港人，信念強🤟💎

有幾出奇？知唔知佢最後賺幾錢
佢四十萬本錢賺咗兩億
而且佢唔係最近期先賺
係一路都賺緊
我有post佢完整交易紀錄自己可以睇

升返上去過百又限架啦
保證金呢d野好講心情

冇幾十億 citron仲要100%loss 叫識得走

邊個仲敢入貨 今晚最多彈一彈

佢唔走而家贏翻曬啦

邊到有得睇

上調保證金唔比正股交收搵撚人信乜 正股我入撚哂錢落去現金交收，咁多PR 洗地洗到連登，依家玩discredit WSB,將件事變成大戶利用WSB 收割大戶，同話721 係旗鼓相當亙片，黃之鋒收左美國佬錢做漢奸 同一個套路

blackrock增持呀 你幾時勸下佢唔好做sh友

尋晚早知唔咁早走PUT
兩粒蛋蛋都DUP 爆晒啦

有球證幫手 正常都打到你KO啦

我推敲大戶想法，今次佢一定會摧毀散戶的僅餘幻想
所以目標價會係14美元以下，因為咁樣就可以大肆宣傳連wsb領頭人都要蝕錢

沽空輸多過100%好平常 人地又唔係allin
幾十億又唔係落到老散袋

定係230蚊30股？

11X

你咪話冇諗頭
我覺得有機
不過仲賭乜鬼
買出面其他好過, 買股都要睇風吹去邊
依家gme水靜河飛
彈得起只喺有人要平倉, 一嘢又跌翻落去

你都唔知佢高位有無put返落黎

跌到$20先買翻
唔係唔信short squeeze, 而係已經唔夠本

一日未完都唔會停禁架啦

佢禁孖我信 禁正股交收就算啦 年中大把妖股 又唔見佢禁 10蚊升到100唔禁 200蚊升到500先禁

其實我個total loss=我嘅止蝕價，唔溝貨就=止蝕

連登好多

blackrock幾多身家 依度成個連登加埋幾多身家

平常到以後唔再發沽空報告

ching你啲理論梳清楚先講得唔得

佢佢咁樣=粉碎左佢放貨嘅講法 你插到落14蚊放條春

比喻做抗爭 道德綁架 好嘔心 仆街啦你去

點解唔關心佢輸錢
你歧視佢？

揸耐啲囉 長線都可能會返家鄉

其實VW 件事係管理層想做尻班空頭
佢地星期日先宣布收購成功
空頭係因為買佢收購唔到
所以星期一班空頭就panic buy

GME 今次係有人做高左個價
加唔夠貨所以先可以SS 到

依家好可能都係唔夠貨
但如果無決定性消息出, 令股價大升既話
SI 幾高, 都唔會SS 到

PAPA ELON 快D 買左GME

Elon出聲嘅話又唔同啦件事

即刻1000見

但相反係 如果真係未平曬倉 無啦啦炒起個價就輪到空頭人踩人 不過散戶打撚到心理戰咩

講姐
過半年出返都得啦
咪撚鳩啦
咁撚幼稚都有

佢宜家比美國政府搞緊
有錢都留返黎遲下搬HQ啦

真不過Elon出聲應該會比人鬧

即係2019年開始就準備今次單野？

而家係真係成個府都幫大戶，殺散戶，真係好撚痴線
其實成交量琴日都仲係算低
樂觀諗，大戶之前係買唔入所夾硬被沽空機構慢慢壓價
今晚如果有大戶相信仲未ss
而家又咁低價，大手掃貨真係有機會

完全唔敢回應空頭係RH 最大客戶，講d 似是而非理論出嚟話係陰毛論世界上好多野就係比呢班仆街黑都洗到白

仲SH緊

daddy上次都幫過口 唔差在補一句啦 上次佢嗰po直接炒起左嗰價 都得罪左班空頭 唔差在

咁你又覺得上面rh同citadel啲勾結係陰謀論？
唔比要保證金都係「講姐」？
啲社工s都咁撚弱智既

掃貨都起碼等$10-20先啦下話

重有無大戶未走都成問題

講真就算保證金件事係有 DDTC提高到個保證金到 rh afford唔到 已經有問題la GME市值有幾大姐

一定係最高點嘅時候先話唔夠保證金啦 炒緊嘅時候就無事

平倉仲有千幾蚊 買對禮物畀自己開心好過啦

rh同citadel勾結 我信架
不過查得黎 rh摺埋
破產既都4年老破完
證到勾結又點? 為啖氣? 為正義?

聽日開市就$40啦
一千yen就有

叫人care錢財小心風險都叫仆街

咁你呢啲叫人SH搞到人地輸一大筆叫咩？
大仆街？死仆街？

咁睇成交量來講
又真係唔似大戶放哂貨既
如果佢真係未平倉，遲早都係會爆升
但如果一早平左倉，講咩都哂氣

話你地無新招 靜係識copy & paste 香港係咪靜得一間PR 公司 政府 地產佬 空頭都係同一間公司

大戶話值10蚊

大戶d貨係幾蚊個陣入

睇佢個死樣都會慢慢平都唔會比佢升返上去，不過當然會升最好，起碼連登巴絲拎返d錢

你信咪好
咁你信唔信citron同melvin真係蠢到提早走洩到仆街？
blackrock真係增持？

你又啱
我估計今晚佢會跌番落$20左右

如果有ss，就掂到$20應該就會發生
如果無咁一係樂觀地等9/2，一係留俾D孫啦

你覺得到時會唔會限買
我諗宜家爆返上200都即限

可能今晚就到

我幾時有叫人sh 你自己問佢都得

佢賣option都殺唔少錢比息啦

點解
如果平左倉，升200有咩所謂?

D人仲用rh呢下先on9

但係都有風險
如果有多頭睇位食晒佢D 貨
佢地都可以仆街

14 蚊, 可以做好多野
(幻想中)

完咗依單罷買美股

提早走洩到仆街有咩問題 citadel高位沽返落去賺突
blackrock增持可能只係有voting right既股票借左出去 收返返黎要disclose

實跌

應該傾好晒啦，唔會有其他大戶搶貨

死左條心佢

我估Citadel有埋rhb買gme d人嘅數據都唔定
唔信做唔出

問題就係佢地可唔可以慢慢平
佢地無時間限制咁平倉，沽空機構一定贏梗

GME 跌到1
我買1000股

沽左落去 有貨交收至有得賺架 質落去左手交右手唔洗錢？請社工唔洗錢

平左倉最像個價升係班鱷魚 可以扮ss引傻散接盤 佢而家咁樣好大機會係有排平 而家打持久戰同心理戰 社工嗰班其實只係講左另一個可能出黎 係我地疑神疑鬼先會咁樣

冇問題到要停沽空報告
然後citadel SH就賺錢

你從前幾個post開始打自己塊面唔痛既咩

所以咪問你幾時去勸下blackrock放棄
你都勸左10幾個post 做善事做到盡啦

無架，比息咋麻

個價任佢舞
幾時開幾點佢知晒
點輸？

一味等到2月9都冇
冇購買力

無人會接貨啦

本身我買佢諗住賭佢業績...估唔到突然坐咗一下火箭...

教你又唔聽
人地 Robinhood 開善堂呀
賺你個雞碎手續費呀
人地將你啲錢拎左大半去投資，淨番你啲股票同現金做抵押去銀行借錢俾人炒孖展呀
GME risk 升到癲高，啲人要加佢保證金佢唔夠現錢明未？

呢3句分開睇就明
撈埋一齊就等於廢up

平左倉佢可以放風話未平
等大家炒上去 再沽空 出報告話上星期平左啦
有成半個月時間漏洞
1號平左 13號講未平哂 等人炒上
再高位沽空 再係16號睇返之後既沽空率 平左
引發人踏人

依家生死存亡有乜做唔出

就係太多你依d人打稻草人 淨係識講陰謀論
我先要係度阻住你水人

其實一直都有賣
唔係點收廿億一年

嚟緊全年工都係白返

係喇 叻喇叻喇
沽空賺左幾錢呀

咪hold住 唔allin 唔借錢 唔孖 平常心睇都OK 咪攬炒

唔知佢識唔識睇

尋晚特登 $55.8 入
而家我都可以大叫 SH

又話我陰謀論
明明上面citron melvin洩錢 blackrock增持全部都出曬report出新聞

但係citron話唔再出沽空報告就係陰謀論可以反口
社工s係勁既

反口唔係我講 你文盲?

個個都變左股神
師奶學生哥忽然巴菲特上身
我就知道，股災近了

大家冷靜D 兩邊都有可能嘅 一樣未到9號出report 一日都未知 份report好難造假 班大戶一定心裏有數 造假嘅會反映喺股價度

都有人話sh係我講啦 撈埋一碟啦

夠膽質到1 蚊我入多十萬股，睇下你質得幾耐，個遊戲根本係邊個縮邊個輸，大戶根本唔夠膽質得太低，依家個價根本冇人放，最多去到正常股值，去到正常股值就有位守，我就大手溝，一定贏得返

今日交割日。跌得仲金

1蚊嘅話一定溝 嗰股未轉型前都值20 而家轉之餘仲突然全世界都識佢 我諗應該有40

尖尖唔好嬲啦 都陪你傾計兩日
你開解好多人 幫佢地儲左好多錢 挽回無數生命
除左理論自相矛盾都無可挑剔架啦

其實都無人放
個價點低都無所謂

建議你睇睇醫生好

岩岩同女神表白講我有一百股GME

從社會運動角度去睇GME 事件

其實班大戶係咪有錢平哂GME D 空倉

佢睇你咪得

請教下點睇？

你都on撚9， 個app 交易出出入入咁多，現股全部現金交收，你控撚制得到d 老散有幾多現金係度？用你d 錢投資你估係保險公司銀行？穩定現金流？用你大半現金去投資？你一日trade 幾多次阿？要交收幾多次？你當係ETF?

有delay架

其實TSLA 好似係第二隻多空頭既股票
大家利害一致架

牛牛依篇文

依家個價根本已經有位守，40蚊開始溝每5 蚊入一注，一注多過一注，夠膽質到一亳子，佢可以質低既位已經唔多

痴撚哂線 d圖9唔搭8

唔係喎，平左倉
升唔升其實唔關佢地事
除非佢地瘋狂買call

成個圖應該係所有流通股既籌碼分布
綠色係仲盈利緊既人紅色係蝕緊錢
其實又之前升到4百幾到宜家
個分布都無咩大轉變

你指佢第一張？

咁就唔會係妹住妹住 直接落翻原位

但每日都有小小變化
唔會Delay咁耐掛？

重點係俾幾多
幾十萬？幾百萬？幾千萬？幾億？
如果幾十萬，佢頂到2046都得
但幾千萬就可能頂到下個月
幾億呢？可能呢幾日就有戲睇

沽空利率如下：
幅圖

又係搏人TLDR就信d濕9分析黎

有無啱嘅圖睇

牛牛點解啲人禁好心機寫li d文，如果係幾蚊入有傻豬接大賺完就走乜賭性禁強

所以我都係估佢未平倉

仲有…222.62係M 股數黎
唔係%唔好搵野呃自己

佢都show倉 應該唔會9up 而家太多可能性 都係估下估下

你信一個蝕緊7x%人寫既文
定信賺錢既人講既野

是但啦 佢都講左而家無野可以信 佢都係推測嗰數字 不過講開又講 一日平得100萬 仲要越來越少 係咪要平一世 係嘅我無所謂 佢交一世利息

邊個肯show倉我信邊個 你肯沽嘅我信你 都係嗰句 太多可能性 一日未開都唔知邊個啱

Cap 圖者 不過我都係放到月尾先眼閉

痾完個屎post

我覺得elon仲係揸住好多貨
如果唔係個日唔洗出文話禁賣
d大老細其實唔需要理咁既事 會出聲通常因為自己都參與其中 受害一方

有冇人解釋到，其實如果平左倉，點解amc同gme幅升跌圖仲係一模一樣？

無計，而家都係靠鳩估
資訊獲得比例太懸殊
我地就算估啱都唔會知
相反對方可以不停出招令成件事更模糊

但我個人估佢未平倉

Be patient

咁又點
人地輸80％
轉頭已經係tsla到拎返
連登仔班學生股神就慘

9號出唔出到都係一個謎

Sh

咁不嬲股市都係大户影響 散户坐順風車架姐

講得出呢啲野證明你唔明elon既性格

一日由90跌到50都叫妹住妹住....

我信蝕得多個個
我反而覺得賺得多個d 係唔想個價再跌 先係咁叫人入 有望推番高個價

同埋你望住佢蝕到咁 都仲繼續課
就覺得可信度幾高

你又有你道理 我明就做左首富
我覺得佢有少少似Trump

連登仔進化到連上晒榜嘅有錢佬點諗, 咩性格都知

OK?

GME現金都值12 蚊，依家有話題有故事，個莊仲可以質到幾平佢再質低根本係送錢

我都覺得隨時9號唔出

唔出已經答左個答案啦

唔係話delay去到 2月15？

你有冇見過美國政府幫手一齊壓價？
佢想壓到負數都得

佢係個有個講個句既人唔多理人地點諗
你可以話佢貼地，都可以話佢痴線
佢gamestop講野只係因為tsla以前一樣被人short到死
而且不滿其他人被限制交易先出聲
世界首富會去做gamestop苦主認真嗎

Elon 揸住好多貨
笑死

佢PR黎 小心啲
佢係啲大戶搵打手專叫人SH之後搵位比大戶散水
呢個AC分別由4個人持有
琴日比我踢爆咗有哂證據即刻潛咗水

出唔出到其實唔係既重要
沽空機構可以寧願比息都唔平倉 或者一路平一路比息
慢慢同散户玩
所以散户已輸
利申:9up

睇黎你真係唔識
自己去睇下 Rule 15c3-1 啦
連自己啲資產人地點運用都唔知

咁佢一定都渣左好多Dogecoin
呢排日日玩meme就係因為咁

其實的確跌到呢d價就要睇返基本面
估下佢最低去到咩位
最高可以升到咩位

主要都係睇rc點轉型成間公司
如果真係做ecommerce pe就無咩參考價值

不過本人對rc係因為chewy有少少bias 我覺得佢會成功
不過一間公司由轉型到成功 都需要唔短既時間
hktvmall算係一個實在少少既例子
佢股價都需要一段好長既時間去反映

老實講
要轉型做乜先可以由本身值20升到值200

世界首富性格係點都睇穿埋

你根本同尋日個打手同一間公司唔夠講想discredit 我. 尋日就話我係PR,記唔記得我尋日貼左個十年高登acct, 十年前貼倉一個月賺球幾，洗唔洗再貼多次？你同事敗走左

Amazpn收購就會

ching 講野幾好笑
講句gamestonk 就ff 人地重貨

我覺得互屈PR又係好好笑，最好連登會影響到個價

上星期個勢 佢地唔出限買
真係無計

就算有SS都會照限其實好撚矛 但擺明佢地同政府傾好咗會咁做 穩定市場優先

Apple收購 變i-GameStop
有冇機

Elon啲貨都比大戶割 所以佢先至推doge 因為無大戶有貨

我無玩過GME,
但覺得係連登周圍串都係葡萄撚

elon邊有講佢有買

即係本來由一間retail超市轉型做網上超市咁囉
用market cap睇會好過用股價睇

咁股市永遠都係forward looking架啦
幾年前望返依家d股票好多你都未必覺得會係呢個價

幾年之後如是 反正分散投資唔同行業
ev ecommerce vr 3d printing 我都覺得黎緊三五七年無得輸
後生有既係時間 有時間比間公司增值同反映

宜家係笑啲人到呢一刻都仲SH喎

呢單野對wsb一直玩開嗰班
就算跌到依家個位，佢地都係贏緊
因為佢地買入成本只係1x~3x蚊
對佢地嚟講只係賺多同賺少嘅分別
所以先可以咁大口氣講All or nothing
反而後期200蚊樓上入貨嗰啲
風險就高咗好多
最壞情況真係會係輸身家
所以玩得呢啲高風險嘅股
最保守做法一定揾位走咗成本價先
剩低嗰啲就當bonus
寧願贏少啲都唔想輸身家
最壞情況要set定個止蝕位走
越遲走就越難維到本

迫我貼多次

咁隨時坐十年八年
不如拎返啲錢出黎買其他 搵得仲多

好多人賭政府要維護自由市場個名聲 賭輸咗

RH寧願俾人告和俾政府罰錢都要限 好明顯大鱷知道啲大手買的散戶係來自RH

就算今晚SS 一過200就即限鳩你 睇你點搶貨

比埋個底你起 PR 公司落D本啦 P牌仔話 十年舊登 ACCT 係PR ，有撚人信

呢家都係係變左心靈雞湯就算
我hold左都夠耐
唔想淨低個萬幾都輸埋
88

又唔見買Tesla要限買限孖

啲妖股一日過百%都無事

貼咗有咩用
你證明到另外三個PR唔存在咩？
你啲post已經出賣咗你
叫你老細買過個新AC啦 黃哂啦

IB RH一限制交易 ss升到上30000都係得個睇字
出左限制交易呢招其實已經無得鬥

都係個句
我地無人有水晶球
邊隻跑出無人知
我就咩行業都有, 咩ASSET都有D
總之盡量唔渣cash

笑死 樓上短炒搏ss不成蟹左就話gme會轉型 遲啲會升

你有撚證據 我有三個PR ，定係你叫你老細收個個名有姓既ACCT 你同事 P牌好撚7

講左啦
係clearing house跟據個股既volatility去推算保證金
果幾日係加左robbinhood 10倍

好似話侵侵搵到選舉作弊證據

散戶可以慢慢揸
沽空機構一路要比貴息
邊個可以渣耐啲顯而易見

就係話唔一定要貴息

沽空機構囉顯而易見

睇你班癡線佬癲得咁混循真係開心鄧你地可憐

Reddit唔講喇，因為人地$20已叫人黎。人地仲要有post倉位証明自己唔take profit。 但香港果班呢？我地一齊重溫一下上星期班友講乜野先

唔開名，有跟開post都知哩班友係咩人。

上星期一開始已度水人接火棒果時，我質疑佢地嘅所有野
幾時SS?
Over $200都叫人入？有幾大把握，你肯定哩個星期五就係SS？
140%沽空全部同一日到期？若唔係就可以分批洗喎？不停再開沽空一個補一個。

佢地都只用以下方式答：
1.你都正傻閪
2.同你講都廢嘅，唔識扮識
3. Block條友喇！好撚煩

其實一句到尾，所有質疑都答唔撚到，只因阻住佢地水人買貨搵人托高個價。就好似你見到天仙局問多兩句班友當然屌你咁

所以佢地跟本都冇諗過要同你講道理，佢只想sell佢果套去叫人搶貨托高個價。因散戶同大戶同時搶，上星期四咪出現在一次SS。但星期五仲叫人托$320，又吹乜撚野t+2哩個星期二就上太空⋯到左今日⋯大家都已好清楚甚麼必定SS一切靠估。

由$20升撚到$400up都仲唔夠，講埋d不設其際嘅太空價。仲有d係班散戶托價果時自肥，所以正仆街黎！

除左好似人地班Reddit咁show record証明自己由below$20升到$400up都一直冇放過，否則係度叫人SH都係仆街。
包括果班自己高價放左一d 已負成本先鳩叫SH嘅人。DKLM佢零成本當然可以鳩叫SH喇！但冇忘記佢個零成本咪後來衝入去護盤果班人度賺番黎嫁囉！

佢拎小小錢出黎推爆gme有幾難

班傻閪gme 撚 會唔會搞錯埋volatility 用 dollars amount 計。

Tesla 單日 上落成100蚊
你gme 單日上落都冇100蚊，Tsla volatility 仲大啦

苦主表示明白，都睇化左股票市場就係咁架啦

D傻閪玩gamestop玩撚到brainstop

我覺得佢地就算要平倉都唔會揀今晚 今晚一定殺埋啲call先

邊隻咁勁？

用退休金炒真係cls

Tsla上年一年升幅700幾%
GME對比一年前最高升咗5000%
通街都係tsla 但gamestop呢？
原本結算中心係T+2先結算 但gme短期波幅好大 結算中心要度即日結算同埋提高保證金要求
Broker一時間冇咁多cash flow 係咪拎其他股票嘅保證金去交gme嘅保證金然後禁買gme以外所有股？
不過好多人選擇唔信robinhood ceo嘅解釋 覺得佢要保住沽空機構 有利益輸送

elon係苦主

佢有心想玩嘅話
求其買二三千萬股引爆SS

各位仲sh緊入黎睇下你地個戰友幾勁
借佢frd d錢黎all in而且仲要準備唔還

黎明前的黑暗-粉碎空軍謠言-SH致富（第三篇）

SEC已經望左佢好耐啦
佢想玩自殺咩

股票點樣負數

負油價見過未

抽中快手應該得

你真係唔撚識，唔好出條RULE 就轉移視線啦，呢個唔係RULE 既問題，係常識問題，做卷商 D客買買賣賣要現金交收 我SHORT TRADE ACCT 幾日就清一次， 仲未計D做 DAY TRADE 既人，可以用你大半D錢去投資， 廢老巴菲特 洗西買保險公司 貪佢有穩定現金流可以投資

會唔會ai玩撚到負股價 佢一個program套落4隻股到好難唔出事

無野無野 正常股票市場

佢一買就要上聽政會
值唔值得咁樣先

點同

integer overflow

負油價係因為行使唔到
股票如果負數 佢貼錢求你攞走股票？

上21億

都係比喻下任佢玩姐

好多人話sh拎張實體股票當牆紙貼

你真係唔識架喎

圍爐，細佬我輸緊46k usd

其實唔好將連登仔既比重睇咁高
成個連登夾埋就算一齊買/賣，都未必夠總股份既1%
你講既呢D人可能會水到幾個弱智All in搞到跳樓
但佢地本身真係唔慌有幾多得益

利申:閒錢買左少少，仲hold緊

而且星期四個下 限買真係好大影響
連登仔係廢架，唔好搞到好似佢地戰敗搞到全部人損手爛腳
連登仔最多係坐順風車既車尾但都係被甩尾拋左出來

但呢D係抵死既
高價接貨

過埋9號report就真係完場

其實如果真係平左倉，仲駛做市？

呢幾日都仲係咁，好明顯係AI做市，都唔明係地驚乜，如果真係panic sell, amc 同gme呢幾日幅圖點會一樣呀。耐心啲等多幾日，睇2月9號睇表演啦

不願面對 越兜越柒

我post45開始追post，
每次post頭都係要用閒錢，唔好allin，
預左輸晒，但係個個預左贏幾十倍咁

其實真係唔撚明 一堆人連自己買緊乜都唔知 人買佢又買
宜家比人震兩震說喊晒口咁話頂唔順 要走先

你話你頂唔住個心理壓力 你咪一早300蚊賣左佢
300蚊唔賣 200蚊唔賣 100蚊都唔賣 宜家50蚊先黎賣？
呢d人既思維真係好有趣

會唔會人踩人

預期佢會繼續拖 反正遊戲規則佢哋定
所以唔係咁樂觀

我諗會走既都震走晒啦

去到9號，個價應該踩唔踩都無分別

真

btw後悔冇早啲走嘅 其實可能早走完都係會入返嚟結果一樣

Win or 做股東forever

宜家都係啦

要走一早走 為淡氣

要俾時間Netflix拍野呀嘛邊有咁快完

低處未算低

套戲睇落係鐵血孤兒二期 SH就係巴力 造市就係破滅魔劍

所以我set番1000

魔劍滅世

咁用Ai trade 其實好多指數股個走勢都係一模一樣
但唔代表冇人頂唔住 panic sell咗走貨

不過都係等2月9日

如果你覺得咁樣安慰自己會舒服啲 其實都係好事

都講明係degen係autism 唔識英文？

Wsb鬼佬好似仲想買
可能吹下水苦中作樂啦

你嗰陣明明都好大口氣仲cap定哂圖不過見你咁後悔就算啦 當交學費

都唔好咁諗嘅
美股好多機會
可能你今日全倉都升呢

你叫全倉GME既手足情何以堪

唔會全倉啦
又或者今日升呢 RBH開
Just prepare the best and the worst

點解要全倉，就算九成機會賺都唔應該all in

有咩圖,想見識下

係快手到回返血了
Hold到尾

升到上實會心雄 點知會出限奶令

之前放咗嚟入gme嗰啲都升

有曬時間比你諗清楚走唔走

竟然最後 50先尼走

放左GME未

唔撚中

去到最後都係散户輸，機構係到笑韭菜命

你地蝕緊幾多
50k港紙樓上
50k樓下

個個宜家都搵契媽打求

Sh緊 但仲賺緊百幾%

因為班撚樣根本覺得贏撚硬，日日望住個市，有啲仲要all in ，見到個市跌一跌，即刻震走晒，根本就係輸班on9新手(all in果班)，其實講真一人一股，根本唔會咁易俾人震走。

喂你好似take profit 走左佬喎
山頂聽你講SH d手足點算？

基本面值10-20
仲有30蚊水位沽
班基金佬都係20樓下持貨
番到原價佢都已經派哂貨賺到咩咁

其實係咁咒買GME班人輸嘅人係咩心態

你都係啦

大家係咪睇埋今晚先走？

好簡單一句姐
你最後賺錢定蝕錢？

個個低位入賺住錢叫人SH
山頂啲人個個蝕到入肉
山腳果d 跌落自己成本左右就走都走唔切
唔見你會蝕住錢SH?

其實而4,5十蚊 佢地平倉係咪已經冇問題啦？

佢地有子公司高位做淡

睇 但係好肯定會做炮灰

唔係9號咩？

9號先

2046

5蚊入?

做股東

Reddit 富途 騰訊都有份 點睇

安心做股東
以後多啲去GameStop 買嘢

如果今晚真係跌到落10-20蚊 你地會
strong佢老味hold
走啦我唔玩啦

聽日就打到你收皮啦

算啦 起碼佢識醒

放左再入 心理上Sh

珍

咪收皮咯 都唔差在嗰幾日 最好跌到1蚊

大手掃貨

我呢啲叫大口氣
你見識過呢度啲人屌哂人老母咒人離婚燒炭未
我個post只係話唔明班人做乜鳩 幾時有咒人

幾時先32587

400蚊入左好多 大家又話會SH對抗大戶既

拎個中位蚊15蚊, 溝返1半1半

(300蚊 + 15蚊) / 2 = 157

仲係好高

我之前已經有買GME
之前未發生呢個事已經有profit

再講 買得股票都要set stop loss
我均價$126 Stop Loss at $130
我覺得好正常

走左唔代表冇義氣 我盡左力去SH
升到$500冇走 都係follow返basic rules

好過400走然後笑人傻仔

一股就算啦 唔好溝啦
留返$15買其他股更好

聽日跌到廿蚊個陣買返兩股支持下大家啦
唉

巴打 走左未
唔好唔開心啦 其他股會賺返

山頂手足自己睇番啦
原來買得股票要set stop loss 架
幾時會話俾你知？
我就嚟蝕錢咪話俾你知囉
唉

Reddit班鬼佬今日先話RH解封

我唔知你係假膠定點 呢個post混亂到痴線
如果啱價可以入
但係唔希望跌到去$20
點都升多少少畀人走左先okay?

點可能會升返 我都想佢升

下
我想問 山頂手足入嘅時候 冇人expect會有restrictions 股票冇水晶球架喎巴打
我自己set stop loss有問題？
你意思係唔係覺得一定要係GME net loss先係faithful buyer ?

買股票唔洗set stop loss (?)
大把人均價比我低
高過我都有好多
美國人心目中都有個價架啦

見新post 鬼佬掛單amc gme 好似認真
但唔知推唔推得到 希望賭友唔好all in

7@300 無乜感覺

佢好撚搶口嫁當時

上去見到d stance好唔同
有人$514冇放 跟住人地係下面話佢fucking retards

gogogo🚀🚀🚀

輕鬆啦咁
休息陣就買其他 好快賺返

事實證明會
無啲批判思考嘅人會覺得好有道理
但其實呢啲只係鳩吹

羊群心理
總係要搵理由俾希望自己會發達

好驚

Sh緊，究竟幾時ss

仲要溝幾多次貨

用呢啲陰謀論玩股真係得啖笑

佢地都有淡淡社工
熱門post都仲係hold the line

仲有個「做乜春啫你」 on9得黎又惡撚過狗

Two stances 真係自己望清楚啊
不過我認同大部分美國buyer已經冇熱度買呢隻股
同埋SI未出嘛

有呢啲cap圖先會知自己戇鳩過

唔好溝啦
唔好再加注啦

到底幾多人會因為呢隻股上IFC

聽日穿40 我就一野轟晒落$20 long put

iv 好高 唔好put啦

過埋今日要認命
借錢訓身買要考慮下止蝕
依家買下其他正股回下血仲好
仲SH緊$300@70
但閒錢黎 唔係借
見身邊朋友借錢訓身
有感而發 輸左就係輸左
好快啲抽身

溝埋45蚊啦 allin了

呢隻股個IV會令到d put call好難食到
唔知點解我覺得

但佢哋用呢招真係呃到唔少人
佢哋覺得對家做每樣嘢都有目的
另一個就係限set價 3000嗰陣班人即刻話佢咁set一定有原因 一定係代表上到3000
其實事實就係人哋真係無乜特別原因

唔好all in啦真係 無必要
均價幾多先依家

借錢訓身會唔會攪到跳樓

50@2股

我得幾股，如果落到20，我寧願留返係倉到，用黎提醒自己下次唔好咁衝動

輕鬆啦

熱度分散去nok koss 白銀
全部升得一日一樣做水魚
比人分散晒gme amc戰力
真係等今晚開盤 睇啲掛單有幾認真
佢地都等9號份報告

我都係
心好痛

340@200 sh

你有無貨一齊SH

david webb根本唔係對家笑撚死

今日解限
爆買

我雙位數入多過一次 都係走左
如果touch wood 落返$20 可以入
當普通股票處理
唔好唔開心啦巴打 真係好少事

諗住溝貨

睇埋盤前係咪都係沖落去先

Agree
不過我覺得

盤前跌 再溝下

仲好天真咁會覺得會平倉
咁每個人點諗控制唔到
我就打定輸數
唔放都係覺得放先回得幾萬
我放係到擺算數 買個希望
真係升返要還神
只係想你地要做好心理準備
唔好諗住再溝 平倉日子
日日都押後緊

唔好溝啦..

最撚慘係佢個report settlement date係1月29號

你好好人 果然係可愛小兔兔

$60平倉都唔肉痛啦戇鳩
笑死人sh到而家

你等開盤就會插穿啦

名唔係我改
但係希望你真係唔好唔開心
股票呢度賺唔到 就入第二個
Relax

帶埋頭盔先
真心希望大家SH成功
個個財務自由
只係期望反差太大
唔好再傻事

再睇情況
不過想賭回光反照

唔好再溝貨，輸贏都呢注

今次citron真係無辜

我貼倉貼位

我覺得最大個問題係
就算9號份報告都係29號嘅資料嚟
除非9號份報告仲係好高啦

鬼叫佢成日搞中概

G持
入翻啲正股慢慢就會翻嚟

個份報告就算高都無用
大戶高位加沽宜家發左達啦

溝溝下變all in

都唔係架
如果仲係好高嘅話 trigger多次美國人入手
呢個movement就係Make GME great again
Reddit見到

溝，只會拎自己落咗個窿
用筆錢買d有實力股票好過

純粹睇下沽空機構平咗倉未
佢地聲稱80就平咗 即係25/1-26/1 哩段時間

如果好多未平嘅話 我諗會升返嘅
有錯請指點

收割完一次都唔夠 仲要嚟多次
長割長有 春風吹又生

一升就限買

如果係咁嘅話就會變咗paperhand嘅玩法
Not bad我覺得

佢仲夠膽

仲sh緊

佢地點會唔夠膽

但我覺得如果有心想炒熱GME again
就轉左broker
28/29喺紅的見到好多人因為羅賓漢買唔到所以就走咗

不過 真係真係唔好加注啦
一蚊都係錢

噚晚又溝咗
都係吹緊風好凍
但應該唔會再溝了 長擺記念算

agger

有巴打幫手喺reddit開左po翻譯之前篇分析，幫手upvote等多d美軍睇到

(GME) 認真講解Squeeze係咩

有興趣歡迎入去學下野...

sh緊

我覺得最盡40
20仲邊有人沽

歐盤又free fall

佢有心打爆
買撚哂街貨都得啦

諗住all in?

free fall返今朝美國個價？

呀天才，你就個個星期清，人地證券行將啲現金加客人啲股票去晒做 collateral 拎 credit line 呀
而家就係人地唔肯借咁多，佢唔夠錢頂住個保證金金額要去籌旗，明未呀

同意，1蚊美金我去買支可樂飲仲好過啦

唔敢sh
30股跌到200時都放晒

計番其實係升

叻仔囉

GME 138 等陣有野做 開定先

我睇住佢由260幾果時我已經準備走
再睇到佢跌到190幾再上200就即放

聽日我打算一野轟晒落＄20 put

唔知架
panic sell，可能真係有人覺得執番$20好過無哂，完全唔博佢反彈

唔好
左一巴右一巴
你delete 左呢個ticker 吧啦

如果九號出黎結果係short咗400%以上

係邪教group 屌撚左個admin兩句踢都踢唔切

依家佢咁低佢都平得返晒啦

無啦 佢一禁買 個價一路插水
d息完全唔會有影響

咁佢咪贏左 依個禮拜嚇左好多人

200－300蚊個陣佢地加沽
你要夾多轉 = 要買多轉上400-500
諗下都知 係沒完沒了 無可能

short400%以上佢賺到笑
500跌到50
賺10倍

Short interest 升返 我係咪睇錯

輸了

無 佢地造緊市 有政府幫手
正路係應該更高 佢地來回食兩轉

已send
大家一齊send 盡下人事

所以宜家其實係衰唔齊心 如果唔係應該可以squeeze？

依個禮拜士氣咁差 一定平到 除非你話有大戶hold起 今舖算佢賭贏

佢有得禁買 你點squeeze

點解呢幾日個頭D台個live斷完就冇嘅

今次唔贏下次邊有咁多人跟

你講緊既就係GME撚想要既SS
不論幾低價
只要無人出貨，佢最終都係要高價收

robinhood lift返trade restrictions 仲有禁買？

想知證劵行可以禁買
咁銀行有無得禁買

GME Bearish myths DEBUNKED (credits to ZACK GME-SH)

Apes around the world unite!!💎🖐🏻🚀🚀🚀🚀🚀 This is not financial advice. There's been so many disinfo and myths and I just wanna share my thought for discussion. This is from another retail trader and i'm merely translating his words into English and post it here.

Author position: Diamond hands 325@213.0934

Myth 1. Has the SS been squoze on Jan26 when prices hit 450+?
NO. Critical indicators of shorts covering are: Hiking turnover rates, prices, and volume. I mean, look at the fucking volume. The trading volume on 26th was significantly lower than that of the previous 3 trading days (21st, 22nd, and 25th). Lowering turnover rates and prices since 26th further prompted that people are not selling shit, but shorties continue to short the hell out of it; Therefore, I suspect the current SI% could be even higher than 226% (SI% on Jan 15).

Myth 2. Can shorties hedge their positions by longing call options?
NO. ITM call options would cause market makers to hedge their positions by purchasing the underlying share which results in price uplift (Gamma squeeze). This is what WE want shorties to do but they just won’t do it.

Myth 3. Can shorties cover their shorts trading back and forth?
NO. If we don’t sell, they are not covering shit. They initiate short ladder attacks trying to demolish our heuristics and throw our shares away. The true value that they have to pay for their absurdity is nowhere near the current market price. This is the chance when WE get to set the price by limiting supply, not THEM.

Myth 4. Omg the current price is so low; Shorties are covering their shorts at low costs!!
NO. Same logic, they are trying to fool us on the fair value by countless shitty price offerings with new shorts (short ladder) and counterfeited shares. It’s simple af, we don’t sell at bad prices. We get to set the price when they are forced to buy to cover their shorts. THEY ARE NOT COVERING ANY SHIT IF WE DON’T FUCKING SELL.

TLDR: They are NOT covering shit. The current price is a joke. Short Squeeze will happen if we don’t sell.💎🖐🏻🚀🌕

都炒車了 無feel唔播了

保證金會突然唔夠

豬死了

佢唔出限買都有得打
真係估佢唔到股票都可以限買

唔好玩啦 而家上到100全世界即走

上返80都大把人狗衝

咁又唔一定既
不過唔會有可能打得返上100啦

大家要追數，應該要買put

所以咪一定平到 除非佢貪心到依個位仲玩唔平 咁就可能要RH再做嘢

sh 到 $10

就算買翻 佢都可以咩都唔通呀照限
玩條毛咩

SH直至9號我就認輸均價唔算高輸幾千蚊

見識到黑暗下次嚴守止盈

睇嚟一開盤又free fall

其實你係咪輸左好多？

應該話下次一出cheat即走 原本以為出cheat d人會好大反應 結果無料到

依個po終於可以唔洗再洗版 RIP

講真 會唔會就算依家解封啦 個戰況都唔同哂美軍都唔再買落去

上星期冇諗過限買會咁大影響

係架，如果老散死都唔放，應該有機會。

我覺得美國佬會照買 但正常依幾日都平完

一陣應該插到落30

一直限買幾股，咪一直磨走哂你哋團火，趁機壓低股價，搞到入咗場嘅驚到賣，未入場嘅見住個跌勢唔敢買
其實個個都知佢出矛招，但個個都甘心中招

唔放既話，根本無實貨交易。
沽空要做低個價，只可以再借貨沽，只係大部分人無左果個SH心態。

無試過限買會咁大影響

其實真係唔知
今晚RH解左封，唔限買
但限左沽空
可能會吸到大戶掛

其實可能係 尋晚升上限都無用 全倉500對鬼佬黎講好少

天才我話聽點解啦

LM見証開盤2分鐘直插20蚊

今日應該可以見30$了

其實都係睇大户挽唔挽散户只係係大户對決入面分少少利潤

接近三倍

binc

入左局唔係咁諗野,會覺得係強心針！

場外5蚊收哂所有GME

爆升3蚊

跌到10蚊 再入
到時空頭平倉會有一波反彈

最後逃生門

冇事了 升返了

好感恩升返3蚊蚊

Gel頭先......

直插10蚊

逃生門得一蚊

上過$55一陣

升返喇，無事喇

升左1蚊

印象中今日係有升過

爆升

爆返2蚊

直插到30$了
又要落街搵二手飯食

爆升4蚊

大爆升
SS了

SS要黎啦

上咗一棍

救世棍

升返曬啦

We need more

唔洗幻想，上返80到難

上少少呃人買再插過

逃生門已開

俾多啲gel 我！！！！！

溝到有profit

今晚應該見400

開高D個逃生門呀

次次盤前都係咁

+10%

一回家鄉 好多人就會放 邊ss到

依家升番100蚊啲人都爭住放

D人家鄉起碼300

仲KEEP果D家鄉係3,4百蚊

琴晚應該殺番啲幾十蚊既long put

取消沽出功能

咪話今舖佢賭贏 嚇大家幾日 然後再俾張被你

盤前應該都150，盤中400

我的家鄉十份遙遠⋯

ss 來了，淡友仲有咩聲出！

好似返咗去兩星期前

係架
所以gme撚有樣野無錯既
SH真係唯一做到既事
而家盤前升少少
睇下開盤會點了

上800 殺曬d call 之後short 大鱷又贏

咁都有逃生門

輸1000贏返50已經好開心

107追到157

盤前呀 乜柒SS 呀 冷靜d 啦

多謝死鬼佬開逃生門

要追貨了

升返都仲sh先係考驗

唔好溝貨呀

嚇鬼咩

如果盤前200到，今晚800殺sc不是夢

好似AI操盤AMC GEM一撚樣

唔好比自己咁大希望

gme bb amc 一齊升，班空頭唔知想玩咩

開始ss

未訓醒 我諗今晚先多人接火棒 勸大家心臟唔好就唔好入市 玩唔過

sh 鑽石手

升條撚返咩
拉高少少呃貨咋
日撚日都係咁㗎啦
屌佢老母

先開盤13分鐘咁興趣

殺800sc 引水魚入 再short

冇奇積

想殺put掛

逃生門開始嚟啦

爆升呀

升 升

陪大家9up下

尋晚put aapl即刻升，call eBay即刻插
等我開市put下gme積下福

真
高位比佢呃咗次
唔會再中伏

似係RB解禁
班鬼佬仲想炒上去
不過轉頭實插水式再跌多次勁

重新入場shsh

呢幾日 日日都係盤前升少少
盤中直插

屌 即刻轉燈

SS

點炒呀 而家盤前咋

股東集合，今晚重上 100

未買得

32857 少1蚊都唔放

仆街仔又贏10%

似係

大師兄返黎啦

大家準備好爆升未

信念

公佈官方short interest ma

依個鐘數鬼佬應該未訓醒 我估係要殺sc同put 之後再short 自己諗

大戶走晒，上到100都難，要散戶不停比錢買，重要空頭唔沽

爆條閪毛咩，見過鬼仲唔怕黑？
利申：廢淡社工

咁就係扮升呃水魚溝貨
買越多大鰐晚餐越豐富

大家小心假升後跌震貨保持心態先係贏錢方法

假升黎假，打下J就算

買盤咁多 賣盤咁少既

而家應該特登放俾你升 前幾日佢示範過3分鐘上落10蚊

到時真。人踩人

但係BB理論上琴晚係脫離左軌道

想走既巴打升返少少好走
蝕少幾蚊都好
至於堅定SH者 請繼續

60鑽石能量底

買put 追數先

對唔住呀, 呢個世界冇人可以起死回生, 冇奇蹟架

全世界SH

炒波幅做t班人應該幾好賺

盤前龍，盤中熊

似斬put

買唔買大家自己諗
但記得唔好孖展借錢入貨

九成係

日日都係咁

往績黎計
今日高位已過 64蚊

傻散都死咗九成都仲要繼續嚟玩升少少再大棍
班友無性

直插一下都無哂啦

走咗唔買了 祝大家好運

坐穩呀！！！要升空啦！！！！

上去順便殺埋堆call 贏到開行 解禁就係引水魚高位接貨

我當初就係想短炒波幅
一入就插

扮升 再扮D人散水 要你走

睇中盤個大單就知

賺緊20美金
SH

留心坐穩 戰機要開 發射會在 數十秒內 電話要關 但米高風要開 切勿過份按捺 射燈已開 喇叭已開 各就各位 你在我在 傳呼機要關 但你的心要開 請看著這大舞台 別心急我聲帶已經一早唱開 這首歌快將 似轟炸襲來 你就讓那擴音機扭開 去將全場也覆蓋

知咩

所以從來唔玩call put

tsla call已經係最多人贏既call

SH手足排好隊未

依獲真係要PUT佢老味啦
先PUT比人追數,再大爆升 斬沽空,有無得諗

今日唔俾沽空
咪俾SH唞一日囉
下星期一又萬人斬

今日禁沽，大棍要星期一

啱啱好 殺堆call之餘 引水魚入 忠告 量力而為 對心臟好差

已經升完，多謝大家

完全唔郁

高位已過

日日劇本一樣點解會仲中伏
成星期啦

快D上番60比我走鬼呀

開市實插 睇左咁多日都估到d劇本係點

來得快 完得快 早5 晚 劃火柴

前兩日中盤一開跌十幾廿蚊

挽極光啦

成功左對股市會有咩後續影響

溫提
GME 尋日已經無係個THRESHOLD LIST 度啦

挽你老母

所以rh唔限買？

今晚尾市應該會升番九十左右
冇奶油俾啲鳩 put 友賺錢，點都要佢行權但要輸錢
要睇睇倉位先

佢癲嘅可以配合鬼佬衝上去殺埋d call

似直落30 俾麵麵贏

可以話巿場已經夠流通量
或者佢已經唔駛再naked short 黎屌我地

今日開始計全年高位:64.8

麵神廿蚊呀好似
開個十九個半俾佢

佢開頭跌落四字頭，見到啲八十蚊權得番幾毫子既，真係掟幾草野去搏佢老母呀

rh係開盤先解限買 定宜家？

HKT 2200

鬼佬

到底好興奮回話SS 個班係真有貨定淡友扮

引人溝貨既打手掛

假膠啦 而家好友唔會ff咁多

姐係玩完？

上呀 先上70

End game 啦 end game 啦，噢又拖到下星期

仲妄想 幾日都係盤前上十蚊 盤中跌返三四十蚊

今日唔同 應該上到

今日解限買 陰謀論講靠鬼佬推高價殺put 食call 啱啱Reddit先有鬼佬準備開市不問價200萬蚊入

今日又係盤前升少少引你買入 然後一開盤又狂瀉 可能落到20蚊

唔敢講

轉頭cancel單

嗰鬼佬history有po過倉 癲架

咪係 買左先算啦

60放左 5000美搵番2萬美係時候開波btw 解左套個人好c 伏

唔太信

我都覺 前兩日都係咁
利伸 65蚊貨

盤前急升近2成 開市會
爆番上80
60妹下妹下

上緊啦
快追貨

其實再喺低位落重貨溝到好低 一升夠回就即刻全放 咁咪唔會蝕

準備見證panic sell

首先你要夠本錢

呢幾日狂溝狂趺喎 仲叫人溝

要開頭買得少
後尾一野重貨
仲要拜神買完係升 買完跌就含得撚橡皮糖

首先要知低位

本多終勝 你有咁多本
假設跌到20 你溝到20 隻股升到20.1 你都贏左

首先隻股票要升呀

即係咁講姐 我唔係叫人溝

安咩慰 都話一早都預左
承受到就得 洗乜你呢d on9懶醒

屌你 唔升呢？

繼續溝到俾個孫

唔升就含得撚

大機
我估會上100-150引人以為黎料 入左再殺 嘻

批800 call有救

點救

點解搞到好似end jor game 咁
仲未有人解釋到

咩事

開市狂升熔都唔知到唔到800

320call當贏

殺上800要升千鳩幾%

今日見到80都大奇蹟日啦
仲800

SH呀 gogogo

24000張800 call準備到期變廢紙

queue 渣大佬 post完可以cancel

殺800 call條大陸仔short call啦 唔通白白比佢賺4千萬美金

仲binc

笑屎 殺到上800應該即刻股災

190@$40仲sh緊

上80 有撚用上200先有救

撚知咩 所以咪話d人連買緊咩都未知
成日睇撚住個價都唔知做乜 就算跌到一蚊
只要全世界都唔賣貨比佢 佢就焗住要用貴貨平倉

炒得呢隻股 就預左輸撚晒架啦
我就量力而為 揸5股均價200 輸晒咪輸晒 跌到0蚊都唔放

仲ai 緊， 冇得攪

對沖用 應該冇咩所謂

上800先真係送錢比你地

二百萬就信

本多終勝
溝到60樓下就贏

頂 大陸仔一下short call就收到你成世人工公平咩

真 睇價位日日趺 雖然都會傷感
但影響既重點由一開始根本唔係價位
所以依舊堅定

都岩 無啦啦比一堆正股賺錢
仲要益埋條支那佬

實有白癡以為ss接貨

我係好友都唔會咁快gel

邊條大陸仔?

似推高再收割，睇路

SH友第一件開post屌人

Loop咗一星期

巴打 撐你 少你一股
均價50
賺緊40蚊

難聽d講句 跌就預左架啦
你班宜家 諗住夾到d空頭破產
你唔係諗住佢地會乖乖投降阿？
佢地用手段做低個價就一早預左架啦 下話？

有幾高呀， 300 都冇就收嗲啦

我估抄星期二 上到150殺堆put 同食堆call 之後落返去 實有傻散接

大家點睇，有ss同冇ss各有文章
利申有貨

慘
講到咁港股

SH到SS

冇得睇 資訊唔流通 個個都係鳩估

準備好做長期股東
唔好玩啦 唔好話200 100都應該人踩人

成日話低價平倉endgame個啲
都要有貨比佢平先得架
Sh輸到放空自我 死都唔放
大戶食花生
得啲paper hand出貨
睇返個成交量 佢唔場外交易都幾肯定平唔到倉

講到好似一棵菜 葉 莖 根都食哂渣都無咁

原因得兩個
1.班傻閪放左比人平倉
2.班傻閪根本連做緊乜都唔知

師兄 firm呀 你個款都似 知哂啦

仲推緊post 乜仲未有人未死心咩

成交量咁低 應該唔太多傻佬出貨
今星期電腦盤居多
同埋放出黎都唔一定對家攞哂
Wsb仲有痴線佬溝貨同埋我方大戶有冇增持冇人知（我見有人話blackrock有增持 詳情真假未知

結論：仲有機會ss 但機會細咗 因為沽空個息平咗 可以拖 始終先2月9先可以諗到下一步係點

我唸左好耐 如果佢真係造假
要全部散戶提實物股票應該可以挾死佢 + DTCC

咁事實係Hedge Fund overshort，如果一齊SH，佢哋係要被逼高貨買入。

但好多人頂唔順又或者認為HF已經散夠貨，所以就唔SH，變成依家咁。

邊有咁多呀 40萬美元

4百幾跌落40幾驚都正常既

利申：90蚊股價 sh中

等埋2月9

我本來三位數均價琴晚溝到變兩位數 仲SH緊

咩日子黎

無怪任何人的意思，SHing

gme審判日

GOGOGO

STRONG HOLD

都冇得怪人自己預左

SH撚💎🙌🏼

今晚會唔會到70

我轉軚唔做淡友了，頭先入咗場，今日做好友

坐順風車

有d似返上星期個post既感況 冇哂班社工

升到百5都偷笑

58入場捨命陪君子

而家都唔肯死心

ph炒波幅累全家

大鱷貪心咪上去殺曬堆put同食call

投哂降啦都

百五走一半

支持

我對自己既短炒技術好有信心

我仲係度

肯收皮未呀 仲開post

尋晚訓咗冇睇
今朝落到55 想問尋晚多唔多人走貨？
睇個交易量pattern同之前啲造市棍唔同
似係已經嚇走咗一班人出平貨？

Btw, 今日RH解禁, reddit嗰邊士氣如何？
睇連登講到reddit友都放棄埋咁

盤前盤後玩飽佢

上到百五可能又唔願走

如果今晚升到150其實幾好玩 每次都一樣劇本 禮拜一至四浮浮沉沉 禮拜五就上去殺put食call再short落去

要轉會都轉晒

2月9號成日都話只係公佈1月29既消息 滯後滯後
大佬呀 依家就係搏佢平唔到
1月29我假設140%好未(我覺得比起之前更多 亦因為咁先留係到
2月1到今日成交日日都低 冇熔斷爆趺 平唔平到?
你覺得多頭會由得佢唔食住上?
唔好睇到散戶咁重要 我地係下面打打雜既士兵咋

然後就可能有人話可能2月9號報告會造假...
唉呢D情況外既野唔估啦 唔通玩股票下下驚人橫手淆底咩
又唔係咩錢 YOLO
不是投資建議 自行評估風險

其實散戶從來冇定價權

我話買嗰d人，要走都走哂

唔洗驚 大家SH

今日先上100，殺一批期權，吸引注意，個個加注，再上$500， 到$800 附近就停。
希望我預言成真

47股

其實留低係度都係搏佢未平到倉啫
最驚係一班paperhand頂唔順人踩人咁走
或者炒波幅回血劍嗰班

燈！唔好咁痴線啦大佬...

好老實 9號公佈既數 我覺得都係睇下好 宜家咁撚多fake new

劇本：上得返150又多一堆人離場，跟住又棍返落雙位數

✋💎

你預言成真我請你食飯又點話

之後變撚左短炒股 大家識點玩

入場啦
今日上100 炒波幅

有冇諗過如果2月9冇報告點算

成真就救唔少人

唔會 有傻散會以為ss 跟住接火棒

唔撚理啦，0 or 1000又唔等呢舊錢開飯

偷圖

認同 但依然睇好

今日上800 我除淨底褲裸跑觀塘海濱

巴打你成千萬身家。。。

其實唔係無可能
散戶又開心 佢又唔會股災
拖長啲等個熱潮冷卻先慢慢掃貨
雙贏

如果升番你地會唔會去屌返啲淡友
誠實作答

80蚊收到市都可以露少少波邊啦

唔會

少你兩股

我除定褲啦